拜仁放題聖拉芬 入一入尼

改完名都係屌狗

尊重啦

3兄弟又內鬥？

bb講得好

yes 屌過狗就唔係人咩

尊重狗隻

無

您老母係

畜牧

屌狗都係迫於無奈
鬼叫佢A0青頭

有村架純係女神
你收返你句野OK?

佢50幾歲有個仔了

叫左連仔del post了

三兄弟狗黎 25到

我地打交當打車輪

好25

我地高尚既情操唔係你啲垃圾明白

我地同佢地唔同層次